一人一個唔開心嘅時候會做嘅嘢

因為我依加好撚唔開心

喊

自閉

食嘢，使錢係自己到

啱啱喊完喇 啲眼淚多到睇唔到野

去富士交低家用

咩意思

富士大廈叫雞呀

咁夜咩雞都瞓咗覺啦

聽歌

啱啱就係播到一人之境就喊
夜嘛嘛聽更加孤單

聽歌
搵啲motivation 歌聽
至於有關乜事就要靠你自己

去海旁坐

頹住睇遊戲直播

一定係瞓覺

煮個宵夜食 又可以分散注意力又可以食到自己想食既野

去行路
試過由觀塘行去屯門
聽住歌一到行一到諗下野

沖涼
短短十幾分鐘時間可以諗通好多嘢

食煎炸野 零食
壓力大個陣發現自己日日買薯片食
咁樣去觀察自己原來唔開心

感情野唔開心 上嚟睇下感情台
事業野唔開心 上youtube學下野
人際野唔開心 搵最撚熟嘅fd飲酒屌鳩人
唔知乜野唔開心 打完飛機訓教

想扑野

無女扑第二樣

感情野唔開心上連登感情台會仲唔開心, 呢度負能量段億計架喎...

感情台座佑銘: 感情問題一律建議分手

係海旁坐 大喊
諗到自己好慘 喊曬出黎
聽日重新出發

而家無晒晚市，想出去食下野散下心都唔得，屌

窗前喪喊

會越睇越唔開心喎

喊
做運動 幾有用
同好朋友行下 面對面傾下計
傾到唔想再講嘢為止 女仔應該幾有用

打曬你諗乜出尼
事但post係邊到都好

問自己一年後呢件事仲重唔重要
係咪值得咁唔開心 時間會唔會解決到

加油啊

上嘉頓山聽歌飲啤酒吹下風

熄電話閂房門瘋狂打機，由朝打到晚

訓覺 有一兩個月都係咁過
一亂諗野就訓覺 不過係wfh先做到

閂埋房門坐係地下盡情喊
喊到勁樣衰既時候望住塊鏡
鬧自己好樣衰 喊夠未
有咩想同人講就講哂佢
喊完 講完 抹乾眼淚去訓覺

跑完坐係海旁聽海浪聲

執屋 掉走d垃圾

夜晚開盞黃燈，播住歌喺張床度chill

youtube 開片但專心唔到咁睇

播歌不停喊
鎅手...我知唔好但唔做我抖唔到氣